我老細公司開冷氣要開27度。

佢50歲，係咪身體出問題，試過嚮寫字樓唔開冷氣淨開風扇都嗌凍。
另一個60歲大嬸同事冷氣要開26度，成日話凍到手腳赤晒。
我諗。。。應該心臟跳得慢嘅人會容易覺得凍。。。咁佢哋係咪就嚟要瓜喇?